(台測)致命遊戲 另類聖徒1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.尼古拉·費奧頓是一名富裕的銀行家，但是他也有許多煩心事，比如妻子離婚、弟弟疏遠，對他影響最大的還是當年父親自殺。儘管這天是他的48歲生日，下屬們向他慶祝生日他卻一點也快樂不起來。而他的弟弟康拉德則提供給他一張特殊的會員卡作為生日禮物，本來他沒當回事，可是一次偶然的機會讓他找到了這張會員卡的總部。根據工作人員介紹，這是一種給顧客帶來全新體驗的特殊遊戲，抱著試試看的心情尼古拉參加了這個遊戲。事實上，他的朋友也告訴他自己曾經參與過這遊戲

2.愛爾蘭裔雙胞胎兄弟康納·麥克曼奴和墨菲·麥克曼奴一早參加參加天主教禮拜，中途離開後前去豬肉屠宰場工作，其中墨菲還捉弄了康納一下。後來，兩人與朋友洛克等人在一間酒館慶祝聖派翠克節，從老闆口中得知這間酒館基於俄羅斯黑幫的緣故不得不關店；這時，三名俄羅斯黑幫打手進來要大家離開，兩兄弟嘗試和對方講道理，但反被以暴力回應，使得兄弟倆和客人們與對方打成一團，三位黑幫便因此被麥克曼奴兄弟捉弄一番。第二天一早，兩位俄羅斯黑幫打手闖入兄弟倆家，康納被用手銬綁於馬桶上，而墨菲則被對方帶到樓下巷子準備被槍決；憤怒的康納使勁力地搬起馬桶跑到頂樓將馬桶往下扔，精準地打中一名打手的頭頂，當場死亡，康納也跳下壓倒了另一人便暈了過去，墨菲隨即起身拿馬桶蓋打死被壓倒的那一人，並將對方的槍收走、帶著康納到醫院去..

3.麥克曼奴兄弟康納和墨菲同父親「公爵」挪亞公然在法庭上處死亞卡維塔家族的喬伊老大後，三人於都市消聲匿跡，並定居於愛爾蘭過著安定的生活。八年後，兄弟倆的牧師叔叔希波爾到愛爾蘭通知他們一個神秘的刺客利用兄弟倆慣用的手法來對待被他殺死的牧師，外界稱他們為「處刑人」。這件事很快地鬧開，有些民眾認為是麥克曼奴兄弟做的，但也有人覺得不是他們。康納和墨菲二話不說，馬上修了頭髮和洗澡，並將槍支和舊裝備拿出，隨即前往美國波士頓..

11 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野